# Cleanup
SEP SEP	SEP
LBRA SEP	LBRA
RBRA SEP	RBRA

# Parentheses
LPAR Value RPAR	ParValue

# Number operations
Value SQUARE	op.Square
Value POW Value	op.Power
Value MUL Value	op.Multiplication
Value DIV Value	op.Division
Value MOD Value	op.Modulo
Value ADD Value	op.Addition
Value SUB Value	op.Subtraction

# Comparison operations
Value EQUAL Value	op.Equal

# Instructions
TName AFF Value SEP	instr.Affectation
LBRA instr.Instruction RBRA	instr.BraInstruction

# Conditions
IF ParValue instr.Instruction	instr.IfBlock
instr.IfBlock ELSE instr.Instruction	instr.IfElseBlock
IF ParValue LOOP instr.Instruction	instr.LoopBlock

# Instruction reducing
SEP instr.Instruction	instr.ReduceInstruction
instr.Instruction instr.Instruction	instr.InstructionList

# Final cleanup
Value SEP	SEP